警甴為左理工 18區爛哂值咩？

就係因為指揮果個錯判形勢
為左理工既示威者 消耗大部份警力
而令到18區都爛哂值咩？

鄧炳強聽日上任想送大禮比中央

入面有最精銳勇武(掛)

站於敵人角度, 若果真係最精銳既勇武係入面,的確係值

佢柒左搵值口

點肯定到？

佢未諗過 會令好大批人升級做勇武

攻左咁耐突然放棄會失軍心

就算唔肯定 而家都引曬佢地去poly啦

冇架,就算唔係都好多手足係入面, 應該係咁多個月而黎最多手足被包圍

唔出九龍既 各自開花啦

其實如果入面D人活得好好佢地都係會失軍心

兩邊都賭緊

請容許我撥冷水, 都咁多個月, 要變勇武既郁變得7788

都*

真

講就，做就。。